有差唔多成皮野喺銀行，成日都驚俾人打劫😫

點算好

我擺開床下底

做有錢人真係成日要擔驚受怕

巴打有錢人嚟，好羨慕

望咩望死基佬

我戶口有兩皮幾都未出聲
你一皮都冇阿芝阿阻

唉，做有錢人嘅難處你地唔明㗎啦

我幾百蚊身家都唔敢出街驚俾人老粒
樓主

連登仔 一日飯錢都唔止啦

冇人望你吖

我原本都放咗成皮野 之後好擔心 我拎$1出嚟變成$9999 即刻放心了

好方法

你咁多錢有冇諗住做吓投資咁？
依期瑞士山區肺好似唔錯咁

攞去賭馬，馬會幫你保管

我銀行有一皮野想換美金，但又驚郁到個聯繫匯率

千祈唔好，你隨時整冧美國經濟

巴打醒 但銀行之後派息比你 巴打記得要再去提1蚊款 不過要收一蚊息都好需時

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

我呃負評
sor, 呃開正皮

有成皮野咁多，仲留係香港做乜，移民啦

有咩地方好去

我唔搞基